唉...有一個完全冇上進心既老公，淨係識睇波打機

我同老公拍左拖4年, 而家結左婚差唔多一年
我老公讀書唔叻, 所以中學畢左業就比人送左去英國讀書,
讀左6年返香港, D英文仲水皮過我呢D本地大學出身既大學生
不過靠張沙紙, 勉勉強強係香港搵左份幾萬蚊既OFFICE工
佢好好彩有父幹, 屋企人買左間私樓比佢同我結婚

結婚前我冇同佢同居, 結左婚先一齊住,
住耐左先發覺佢既生活真係好HEA, 少少上進心都冇
日日準時收工返到屋企就坐係梳化打機, 星期6日又係打機, 夜晚就睇波咁。

我同佢講, 不如你放左工搵D野進修, 好過係屋企無所事事打機,
之後佢就話我破壞佢本來既生活, 同我一齊好大壓力咁。點算好？

我地仲未有BB, 想佢努力D為個家發奮, 為將來個BB做個好傍樣...

絲打點睇？

屌你老母

臭雞

起咗底
你到底男定女

快d離婚
唔好繼續害你老公

End Game

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

歸納：樓主嫁私樓老公，二世祖，Un Un腳做少奶奶又唔使湊仔。

咁你自己係咩條件先

哂命/ baby condom post

樓主好撚靚？

你老公靚唔靚仔，如果靚仔又上進唔洗揀你

如果唔靚仔，咪當向現實低頭你係貪佢有父幹

妳當初一聽到人有父幹同英國番黎已經濕晒啦。結埋婚先黎扮醒覺?屌你啦

你算係曬命播

唔理你真心定假膠
屌你 死八婆
放工咁辛苦咪由得佢娛樂下囉
你咁想上進咪自己上進囉
你有冇進修先
冇就收皮啦 食佢既住佢既

有私樓搵幾萬蚊仲想點 香港唔係好多呢啲男人 俾你搵到算你執到啦仲嫌三嫌四 又唔諗下自己乜料喎

人生如夢 咪咁執著 打下機睇下波享受下人生咪幾好 再多成就都帶唔到入棺材

其實我睇樓主都好難話佢老公冇上進心嘅...不竟佢上唔上進都係睇個市...個市升咪上進囉...個市唔好...妳點進修佢都冇用...轉左手人地就未必用妳啲舊裝修嫁啦...更何況佢進修左都唔會大左...
最大問題係...人類就好難同啲石屎鋼筋磚頭有繁殖能力...如果有嘅話妳就真係轉唔到手嫁喇...一蚊尺都冇人夠薑買啦...係咪先

有埋私樓你住，仲想點啊 八婆

如果佢有私樓又上進咁好仔，佢唔會揀你啦死八婆賺左啦仲嫌三嫌四，唔滿意咪離婚囉，佢開心過你

其實點先叫上進心？

你係點geh人，身邊就係點geh人

好多人上進為既就係想過好似你老公咁嘅生活

首先 你去錯地方開post